【101文宣】中共篡政七十年

原圖：作者Facebook

呢個post 有另外一set 圖：
文宣: 匪國篡政70年圖片

七十大壽咁開心
大家一定要賀一賀佢

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

push
連登仔如果仲想要國際支持 麻煩入黎

PUSH

要建立民主中國就返中國攪啦

push

推